Задание #0 Инициализация репозиторий - Date: 26 июня 2019 9:23  
Задание #1: Привет мир – Date: 26 июня 2019 19:30  
Задание #2: Кафе и его клиенты – Date: 03 июля 2019 19:30  
Задание #3: Привет мой калькулятор – Date: 12 июля 2019 16:13K  
Задание #4: Привет мои коллекции – Date: 10 октября 2019 04:07  
Задание #5: Монеточка – Date: 21 июля 2019 19:40  
Задание #6: Банк – Date: 18 августа 2019 15:10  
Задание #7: Concurrent. – Date: 31 августа 2019 19:40  
Задание #8: XML. Парсеры. Маршалинг – Date: 9 сентября 2019 18:27  
Задание #9: Docker – Date: 13 сентября 2019 21:27  
Задание #10: SLQ – Date: 21 сентября 2019 23:00  
Задание #11: Reflection – Date: 25 сентября 2019 18:04  
Задание #12: Spring Boot Rest – Date: 10 октября 2019 10:58  
Задание #13: Финальное задание Spring MVC + Spring Security – Date: 23 октября 2019 15:41